盤後310掃左一千股GME

下星期決定提早退休

我都掃咗5萬股

5萬股

大戶

無咁多本錢

傻散
連登個個都萬萬聲啦

圖呢

小散戶想係大戶手中執少少

渣架

我掃咗2000萬股

巴打佢盤後成交量先60幾萬股渣wo
你點樣買突3000幾%

假膠洗鬼理

我都掃咗6000萬股

SH等贏錢
到時酸死佢地

人生太短出手要狠

YOLO

我284 認真

445 SH緊10000股

我掃左100萬股

大你地100億

冇圖
我話我掃左一億股都得啦

最緊要有信念

我10萬股

我買左130%嘅股

我所所有錢都買哂gme, $450均價

我諗死撚梗，應該玩撚完。
我唔玩啦，比返啲錢我

我買咗7000萬股